利物浦有意戴巴拿！願為他拋出1億鎊

利物浦雖然在鋒線上有著沙拿、法明奴和文尼三位強力進攻手，但是他們還想要更加鞏固自己的優勢之處。

據意大利媒體報導，利物浦正在考慮在未來幾週內為祖記前鋒戴巴拿開出具體的報價。關於戴巴拿今夏將要轉會一事近期被傳得沸沸揚揚。根據此前的報導，西甲豪門皇馬一直對戴巴拿很有興趣，而曼聯近幾個月也與他聯繫在一起。

但是《都靈體育報》表示，利物浦現在出人意料地成為了簽下戴巴拿的熱門球隊，並且有可能在未來幾週內就與祖記達成協議。祖記可能會為戴巴拿標價1億多英鎊，但這個價格不會讓利物浦就此退縮。

戴巴拿在今季參加的25場意甲比賽中只攻入4球，效率遠不如上個賽季。

係咪冇新聞到咁 要作新聞

1億帶得走戴巴拿?
咁伊卡迪值6000?

買個潛力後生好過戴巴拿啦 又廢又貴

戴巴拿下次世界盃都無得踢

Shaqirl > all

好似無乜亞軍廷人係英超有好下場

應該好快有人衝入黎咬你

快啲走我頂住，知唔知連登有幾多阿古路

狂轟150球ready

做假新聞

go mu la diu

老實講帶bra拿表現唔算穩定

世界盃俾人雪到硬晒都仲有水魚去買

沙基你

又一證明文尼去皇馬

阿朗射走哂d波

Nigga文尼屌打啦

咁靚仔點會做狗